Algo trading

唔知大家信唔信, 其實每日走勢在開市前已經定好, 再加上開市位作參數, 大約已經可以知道即日走勢邊個位值搏,

由其而家ALGOTRADE既發展, 再已經唔需要自己計算, 透過電腦已經可以用1秒幫你運算好

搵食死開D啦

Example?

amibroker?

廣告？

有無telegram 想搵你幫手寫個program